點解龍門冰室成日有位比人入？

因為佢老細唔係守門員？

可能啦